點解d愛國份子唔番大陸睇醫生

隔條深圳河
番去睇醫生快過你排急症啦

要留返條命黎愛國